Gym sales 入

我本身兩個p記都有
幫女友問
想問all club或者淨係元朗
冇join過任何gym
請聯絡
唔該